大台一日不除，爭取民主只會更難

出面好多人都話要聚焦返五大訴求
但其實去除大台嘅重要性不下於五大訴求

對於爭取訴求：
爭取五大訴求日日俾人抹黑
放大示威者暴力，甚至作故仔
無民意之下只會被視為純暴徒
死士永遠無人知
其實烈士肯死，仲有咩做唔出
只係佢地心底裡面係善良，唔想傷害人
所以先傷害自己去明志

對於市民嘅思想：
影響緊嘅思想唔係一代人
每一代都有政治冷感嘅人
佢地接收嘅資訊好多時就係日播夜播嘅新聞台

對文化創作：
恃住自己係大台，扼殺左幾多創作嘅生存空間。得一個大台根本俾屎你食都得

對未來：
Even you don’t need sex, the government fuck you everyday. 反送中只係一場戰役，唔代表整個香港民主嘅戰爭。但呢個戰爭，大台永遠係佢嘅巨大武器。到時只會更多死士同義士嘅出現！

其實在商言商，大台不嬲都閪㗎啦
班PR有個藉口唔落廣告/減價
都可以有效打壓到大台
唔好以為啊爺照就大曬
Atv夠啊爺照啦，結果呢？
香港人唔好妄自菲薄，睇返年報
香港仲係佢主要收入來源

而且杯葛大台係低成本抗爭
唔駛上街流汗，唔駛義士流血
只係買佢廣告商嘅對家就有效

當然走上街頭去佢廣告商表達訴求
會更加有效啦

其實啲人成日話失焦
根本多餘

花式百出各區開花主題唔同

其實都係因為反送中令香港人覺醒先出現

運動開始咗，就唔會因為個別人嘅意志轉移

攪上水光復絕對唔等於唔記得5大訴求

你日講夜講得2招 遊行+勇武

運動先難持續

光復各區可將熱度深入各區 對11月區選嘅覺醒有幫助

令到唔同區嘅人都關心時事，關心政治

好過你日日問人記唔記得5大訴求 逼人苦行！

講真，5大訴求再有遊行都會出，但你日九日鬧其他人失焦
其實咪又係另類分化！

和理非的確係有助擴大民主光譜

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！